點解粉嶺人戰鬥力指數可以高到打爆邨保衛家園 其他區唔得?

火炭人太少? 九龍灣太藍?

果次成日都未有狗
以家一話做營既地邊就重狗

可能係有狗住粉嶺, 自己人做場大龍鳳 SPIN 走個集中營, 之後單CASE又HEA跟唔捉人

答案係梳打粉

廢

狗有自己人係入面抗議囉
平時手足做嘢班友極速趕到再有幾暴力就幾暴力
粉嶺果次班狗放軟到以為時光倒流返去佔中之前

火炭果度本身
1) 地形差：本身幢野就係高位，重要係火炭最入，要入去既話狗仔已經由你火車站出黎就知你係度，未計每個街口都放定車/RB，另外一封中間條大路/火車站你就冇得走
2) 冇乜人住，多人住既屋苑都隔成幾百米
平時入得黎既都係返工，放工就走唔會長留，夜媽媽工廠區邊有人做掩護

PTU 總部好似幾近？

一落地居然淨係拆rb同’勸喻’市民走
粉嶺大大個ptu基地係到 你自己諗下點解會俾你玩咁耐

火炭嗰頭根本冇乜人住

個PTU基地唔近
仲遠過粉嶺火車站
但你車出車入難保社區有狀況
再加上一開波無諗過係藍絲行頭
D藍絲平時無性點9知佢做咩出黎

其他地方要中過招先識驚

點同
佢當時唔預你黃藍一家 最後燒晒幢樓嘛
而且一黎就重兵 老遠就封場

火炭
- 公布前一兩日已經砌緊水馬
- 公布後24小時有防暴守
- 每日都有幾部車、幾個小隊巡防成個工業區
- 間中玩埋roadblock

唔多關事 應該係個次無諗過會有班藍嘅出埋黎 無諗到真係有人一把火攬炒 今次一公布就重兵圍住 唔比時間你入去
駿洋本身都偏僻啲啦 邊似粉嶺 行快兩步 2-3分鐘都到

粉嶺真係贏在奇襲
兩邊都冇諗過班藍嘅會反咬

個日係成個晏就都冇狗
去到夜晚先圍

粉嶺係奇襲先成功姐
依家唔好埋去，連附近都封哂路大把黑警

咁遲d可能修復好暉明邨而仲有疫情
又會拎黎做隔離營

可能佢地成家訓哂係隔離和合石呢，你知啦有咩事4月清明去拜山麻煩㗎嘛